Kathy妹歐聯心水推介 皇馬 曼城 100%sure win

搵錢根本唔難

Yes 皇馬真係送錢咁送

賤種蝗真係笑而不語
豬主場豬到隻豬都冇埋要博反彈啊？

哥狗

樓豬哥狗fans

小妹依家係蝗螞fans

卡斯米路

牙朗

咪燈啦死青頭

小妹唔燈

笑你妹 臭雞